iphone8個相機好似終於有進步

終於追過返***

94

iphone 8真係所有數據都贏曬

單鏡8仔都有92

好吸引

8 內部其實真係進步左好多 只不過設計冇乜變過

真正的進步是大家看不見的

其實我想講8 plus用落既影相應該表現會差過u11
8plus主要係靠flash，zoom同bokeh嚟拉高分
一般still photography都係差啲

單鏡8仔都有92分 你又點睇？

睇住，好快被屌。之前先講dxomark分數係俾錢買，宜家iphone8最高分數又要J。

重申一次我只睇photo個part
我都唔知點解8會有93分咁高
但係睇佢個分數分佈，一般應用會係8好過8 plus
但係都係無u11好
因為autofocus，color同testure都係無u11咁好
當然你可以話artifacts同flash iPhone 8都係好過u11，呢part佢地又優勝過u11

iPhone8 個評分真係唔明點解有92咁高
有變焦同散景就可以攞高分

無記錯係因為dxo改制，宜家有雙鏡頭既額外分數
所以。。。。

改左評分方法先咁高

Iphone x 王者都未出場

8有雙鏡咩

總之最少比起7同7plus有明顯進步就收貨喇
6s同7個鏡頭真係好癈

8+呀

IPHONE X 同IPHONE 8 / PLUS 相機係咪一樣???

即係低光8仔都係無u11咁好 不過1/2.8 vs 1/2.3 cmos大小始終有分別
apple係都唔用再大既cmos

睇規格X長焦光圈大啲F2.4VSF2.8 同埋X 雙鏡頭防震

你話我仆街都咁話，apple就係成日用啲無咁靚既料整機，之後靠軟件tune

Photo細分頭五個
Exposure & Contrast
Color
Auto Focus
Texture
Noise

XZP
(83+74+88+68+58)/5 = 74.2

iPhone 8
(89+77+83+65+69)/5 = 76.6

iPhone 8 Plus
(89+78+74+64+68)/5 = 74.6

Pixel
(90+80+98+70+65)/5 = 80.6

閃光燈
變焦
背景虛化

最後嗰三個根本係為咗iPhone開路，尾4就見仁見智，但實際上頭5個先最緊要

apple今代粒cmos都大左，但應該冇1/2.3
不過軟件點都勁過htc，成像都係